你老尾，加爆佢！

最低工資，強積金對沖

咪又係 羊毛出自羊身上

最好加到 100蚊個鐘，成個勞動力攬炒啦！

加爆佢